求大家唔好再推我琴日開嘅區議會POST?

第一個POST，有資料出錯，
彩虹邨服務聯會，慈雲山建設力量 放錯位，佢地真係黃架

如果想睇即時可靠資料，可以睇以下三個網
(唔好再推我琴日嘅區議會post)

最後，我都整理緊個list，
係其他巴絲打幫忙下暫時有8成確定左身份
完成後先會再公開
希望各位到以下Post提供資料
[選戰] 第一屆連登區議會戰線 Part 1 情報收集

提供情報

取得情報

最後，再同所有素人手足講對唔住，
本來想收集資料，結果令其他手足誤會左

公民黨
民主動力
動元十八
工黨
西貢鄉民
朱凱廸新西團隊
民主黨
2047香港監察
北區藍圖
匯政衞言
區政聯盟
大埔民主聯盟
天水連線
富新一代
將向天晴
將軍澳民生關注組
將軍澳青年力量
屯結新墟
屯門社區網絡
新民主同盟
民主派區選聯盟
民主派區選聨盟
沙田區政
民主陣線
維協
沙田社區關注社
民協
香港民主民生協進會
灣東願景
熱血公民
社區前進
社會民主連線
維多利亞社區協會
聯和匯聚
興東東熹環境關注組
荃民議政
荃灣社區網絡
街坊工友服務處
街工
長沙灣社區發展力量
長沙灣西社區陣線
青衣島民
龍門關注組
彩虹邨服務聯會
慈雲山建設力量
觀塘願景

工聯會
民建聯
保民聯
經民聯
勞聯
新民黨
公民力量
香港工會聯合會
民主建港協進聯盟
保障民生建設聯盟
港九勞工社團聯會
公屋聯會
新界社團聯會
實政圓桌
西九新動力
新社聯
自由黨
香港經濟民生聯盟
東九龍居民委員會
創建力量

推，有票冇票都唔該認一認你個區既黃藍候選人啦，最好係佢地既banner痴番大大隻藍字話卑有票手足聽

樓主將引用回覆個用法用到有新境界

推

巴打好有心機

Push!

大家幫手推！

咁推呢個囉

推

再推！

push

舊post我用不推文＋拉到手軟

現時進度：

未知：113 (好難分/分唔到)
黃：479
藍：501

對於無政黨/中立
1on1，只要對手係藍，我會好手鬆mart藍
如果對手係黃政黨，我會好手鬆mark藍

對於無政黨/中立
混戰，黃政黨以外，我都睇得好緊，會facebook新聞 FC，明顯黃先會mark黃
如果同所有藍絲有關，即使好少，我都會mark藍
咩料都冇，純自稱，我會mark中立